[7月新番]歡迎來到實力至上主義的教室 集中討論區 2

Post 1:

STAFF
原作：衣笠彰梧

CAST
綾小路清隆：千葉翔也
堀北鈴音：鬼頭明里
櫛田桔梗：久保由利香
佐倉愛里：M・A・O
輕井澤惠：竹達彩奈
ETC.

官方網站：

線上網站：

每周四 01:00更新

我自己就用 睇

ps. 代開

去返依面

我柒左